打替工唔做係唔係唔駛發辭職聲明？

請指教

謝謝

要一個月通知